就算 香港人唔清算黑警共產黨將來都會滅佢哋口

黑警係米真係無思想？
佢地只係人頭豬腦、上邊落order就照做
唔會理自己將來要承受嘅後果
唔好話有冇報應先
黑警成班幫共產黨做嘢對付香港人
其實佢哋有冇諗過而家佢哋知得太多就係共產黨嘅秘密！
如外間嘅傳聞是真！
有武警早已混咗黑警入面
即係共產黨已經安排未來武警會取替黑警嘅崗位
而共產黨將來亦會擔心黑警會爆大鑊反鳩佢地
所以黑警最後只得一條路
就是會被共產黨滅口滅族
因為...
只有死咗嘅人先可以守得到秘密㊙️

你哋每次想打飛機嘅時候，幻想下係有幾隻警犬係你前面，一個幫你舔春袋，一個幫你毒龍鑽，兩個奶你粒lin，應該好快就戒到J。